{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_046018",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-09-15",
        "domain": "음식점",
        "title": "성희네집"
    },
    "text": "ソンヒ家は清平に位置するツルニンジン焼きと炭火タッカルビを専門とするグルメ店として有名です。 ソンヒの家はきれいな庭のある家庭のような雰囲気になっており、それほど空間が広くないため週末にはいつも待機が長くなります。 マッククスや味噌チゲのようなサイドメニューは炭火タッカルビやツルニンジン焼きの注文時に一緒に提供されるので、必ず炭火タッカルビやツルニンジン焼きを注文しないと食べられません。 特に炭火タッカルビは子供を含む人数に合わせて注文しなければなりません。 ソンヒの家の特別さは炭火で焼いて食べるタッカルビにあります。 塩、コチュジャン、醤油の中から選択して味を楽しむことができます。 おかずもきれいで清潔に提供され、室内にはベビーカーを持ち込めないことを知っておく必要があります。 駐車場は広くて駐車に不便がなく、周辺にはプチフランス、イタリア村のような観光地があり、食事の後に楽しい時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソンヒ家はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "ソンヒ家はきれいな庭のある家庭のような雰囲気になっています。"
        },
        {
            "question": "ソンヒ家ではどのような料理が提供されていますか？",
            "answer": "ソンヒ家ではツルニンジン焼きと炭火タッカルビが専門として提供されています。"
        },
        {
            "question": "サイドメニューはどのように提供されますか？",
            "answer": "マッククスや味噌チゲのようなサイドメニューは炭火タッカルビやツルニンジン焼きの注文時に一緒に提供されます。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビやツルニンジン焼きを注文しないと食べられないのですか？",
            "answer": "はい、炭火タッカルビやツルニンジン焼きを注文しないと、マッククスや味噌チゲなどのサイドメニューは食べられません。"
        },
        {
            "question": "炭火タッカルビはどのように注文すれば良いですか？",
            "answer": "炭火タッカルビは子供を含む人数に合わせて注文する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ソンヒの家の特別な点は何ですか？",
            "answer": "ソンヒの家の特別な点は、炭火で焼いて食べるタッカルビを楽しめることです。"
        },
        {
            "question": "おかずはどのように提供されますか？",
            "answer": "おかずはきれいで清潔に提供されます。"
        },
        {
            "question": "ベビーカーは室内に持ち込むことができますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ベビーカーは室内に持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は広くて駐車に不便がありません。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはプチフランスやイタリア村のような観光地があります。"
        },
        {
            "question": "食事の後に何が楽しめますか？",
            "answer": "食事の後には周辺の観光地で楽しい時間を過ごすことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 300,
        "QA": 434
    }
}